覺唔覺係時候考慮要個大台

考慮

啲冷氣軍師真係寧舍on9

咩大台？ 帶領香港獨立？

大台做犯法野就即係搏拉
搞番制度內抗爭就行舊路

你想點考慮，有咩高見分享下

每個人都係大台
只要有創意，有價值
就會有群眾跟隨

太平洋航空母艦戰鬥群

嗯，沖涼嗰陣會諗下

爭取到台援、美援嘅大台

以往大台只不過係少量人控制一大群一盤散沙嘅，連口號都唔咁領叫嘅人。
依家冇大台，反而好多好多個細台。如果d細台肯合作（有條件地）組大台唔係冇可能。
不過細台現時冇乜私人溝通渠道亦係真。

中細台，費事被佢地一掌潰軍好傷

不嬲都有大台

林奠

而家已經唔少大家都認同既平台出現左
佢地都唔敢自稱大台
樓主仲活喺5年前？

街頭抗爭真係遇到樽頸, 冇指揮成班和理非就算百幾萬人都好似綿羊咁比人帶散晒, 淨低有D GUTS有行動力既就越拉越少...
匿名大台統籌下和理非既力量點睇? 不過可信任度同防滲透都係個問題...

深夜了，又有on9 post

拉

參考黃色經濟圈做例子 其實搞人民投票並且履行結果就係最強大台 亦毋須特定人物 投票從來唔應該只局限於區立選或者當係民調 而係一種可以俾所有人參與嘅新抗爭運動

例如先為五大訴求每一項做返一次民間全民投票 重新穩定清晰意 再搞係咪支持各區成立街坊自衛隊 如果係嘅就可以由自發搞訓練班開始 又例如投贊成/反對英國盡快落實BNO平權 贊成後再遊行嘅威力就會大大提高 仲有係咪應該馬上制裁某官員等等

以上唔需要身份證 只求公平公正公開同參與人數 重點係做一個有認受性 能被普世接受同清晰表達 團結港人意向嘅舉動 好多未夠力量嘅野真係好需要投票 唔係咩係民主? 呢d唔係我地呢7個月爭取緊嘅野? 唔通都要港共批准先識搞?

有冇大台都咁 已經end game